點樣反駁鬧支那人等於鬧自己係豬?

幾千年黎中國人都係叫支那人架啦
本身個詞彙無負面意思，係印度人用開
如果日本仔當年好藐視咁叫你中國人
你都會覺得係侮辱你

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

你係支那人咩？

大家唔使回呢啲無謂post
可以順手block埋樓主